養貓仲要剪貓指甲嘅人不如咪撚養 屌你老母

呢d垃圾乜撚都為自己都無為過隻貓

你一定未養過貓

declaw=/=trimming the nail

you stupid asshole

會死

我

岩，做人要剪指甲都一樣係

你都弱撚智 貓會識自己磨爪

唔剪指甲,他們會用你的沙發和門框磨爪
declaw is 虐待動物

唔撚識買磨爪板？磨爪係佢地天性

餐餐俾屎你食得唔得

你都弱撚智嘅 貓識捉老鼠你咪撚餵佢丫

弱撚完智未

樓豬應該無養過貓，或者係鳩養由隻貓自生自滅果D人

養過既都知到D貓好鐘意襯你訓左攪鳩你，唔撚剪指甲比佢踩過分分鐘幫你劃幾條㾗

原來你唔識磨指甲 真係唔知邊個係弱智

唔剪指甲會長到勾返落舊肉到插實

樓豬唔識真係唔撚好養

唔洗同你講咁多， 屌你老母死全家，係咁多
Blocked

同埋太長，玩個時會見紅

第二隻貓

唔剪甲養係屋企 啲咁平既地板唔夠磨擦力
佢地啲關節好易變形
街貓唔會係因為佢地會行沙地石地
剪指甲唔係只為人類好囉

你知唔知有d貓你唔幫佢剪佢會倒钩生到插入肉？

果d冇咩用
家居點都冇可能好似野外咁多野爪

太尖會勾住地毯, 毛巾

佢地亂扯出黎會整親自己

真啊！人長時間唔剪都唔得啦，都會吉到肉痛

之前去左外國屋企人唔敢幫隻貓剪指甲，搞到隻衰貓R身R勢時R損自己D皮膚
睇獸醫話要剪
樓主一定PRO過D獸醫

真 會倒插
一陣吉親佢個肉球仔點算
希望樓主冇養貓 如果唔係你隻貓一定野人咁款慘到

戇鳩樓主
貓磨爪係愈磨愈利架